（二手突發）突然有身穿黑色衫 手臂有記認人士出現！！

Four suspocious people were found near US Consulate in Central. Their clothes are similar to the undercovers of the HK Police Force who appeared in 31/8 protest.

They got coloured mark right on their arms too. They may want to break the peaceful assembly and smear the Hong Kong protesters with making violent behaviour

屌你老母啦死警蛆

垃圾克警

推比鬼佬睇

推

風頭火勢仲咁樣着嘅話，一係戇撚鳩一係就係鬼

話到明和理非，正常手足點會著到咁撚野

駛唔駛幾十個post都係呢2張圖？
仲要2個鐘不停開

英文黎架屌你，咪講明二手突發囉

stay alert
be water

你topic唔寫英文 入面寫英文把撚？

做下實事啦，喺到亂咁屌，你個連登ac剩係拎黎屌人？

推出國際

Push

捉夠鬼未？

瘦好多

好多full gear係出面 你有冇出去架

咁的時勢咁著 如果自己友玩緊咩

小心，不被捕

仆街黑警有出黎賴人！

push

full gear唔係問題，但係點解要帶呢啲記號引人誤會

全部左上臂記認咁有紀律？

睇落去好有組織性

推上Twitter

極懷疑會安排狗隻或藍絲出嚟送命
但今日唔可以有人死

屠龍隊？

Up

屠龍都唔係咁着啦下話

成班垃圾

屠龍都有紅帶做記認喎

冷氣軍師你又知屠龍點著

講緊臂帶

咁大家唔好再誤會呢位手足

呢啲就屠龍啦

黑警死全家

下次見到要出其不意制服呢班恐怖份子，冇槍械就渣下手仔再放行，同路人相信係唔介意嘅，以防佢地開槍射殺市民

放上twitter好d

又有臥底

第二張圖, 右邊隻狗攞住索帶

上面班人聲稱係手足

我認為屠龍隊無咁早出嚟, 起碼九㸃後

我分化你條撚咩，自己起我底啦

私了

外國文宣

你只需要問佢係唔係警察，Confirm咗先私下了解

推比美國佬睇

pish

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

啱啱先睇倒依張圖
頭先我大概4點喺太子大厦地下遮打道入口裡面
見倒班都係有紅色臂帶嘅黑衫人
佢地大概有十個人
除左黑衫之外
仲有兩至三個著普通淺色T shirt 嘅中年大肚腩男人一齊嘅
依幾個人喺度執緊啲裝備
我有見倒佢地有walkie
因為我一入去就要趕住上樓梯去置地
所以淨係睇倒咁多
之後諗返就覺得佢地好奇怪
我唔肯定佢地係咪鬼
但的確係相當可疑

利申: 100%真 and 一手
btw 當時仲有個保安見倒佢地

lm

我有親眼見到
下晝4點左右由金鐘行去灣仔
中途有兩隊 每隊4人
再近灣仔少少就見到一大隊12人
有人有戴有線耳機